和理非 勇武派係時候要醒覺！！！

今日全世界都見到黑警的所作所為！
近距離射槍，當我地練槍靶！
射眼射頭射乜都得！
當街見到你眼超超拉你返去侮辱你又得！

究竟香港人有咩係唔得？
如果你今日睇既野都可以無感覺無知覺
你可以做返你既仆街藍絲！！

唔係既話，唔該你地同我行出黎！
無論黑警有幾黑，做幾多野都唔好比佢地影響我地
想放棄想認輸，唔該望下你背後有幾多個為左你，為左你地屋企人未來的死士，為你地放棄左人生，眼球，人命！

行動升級！將黑警所有行為公佈世界，我建議暫時應重點針對黑警行為盡量煲大放大，五大訴求仍缺一不可！

禍必及妻兒

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利